Hola {firstname} {lastname},

Hay un problema con el pago del pedido: {order_name}. Por favor, póngase en contacto con nosotros lo más pronto posible.

Agradecemos su comprensión.

Su pedido no será enviado hasta que recibamos el pago. 

Puede revisar su pedido y descargar la factura en la sección: "Historia y detalles de mis pedidos" dentro de su cuenta.

Si tiene una cuenta de invitado, puede seguir su pedido haciendo clic en: {guest_tracking_url}

Gracias por comprar en {shop_name}!

{shop_name} - {shop_url}

{shop_url} desarrollado por Alfatec Sistemas